陰濕黃絲曱甴正仆街

話說身爲藍絲既小弟
今日同一大班叔父大媽去連儂牆做撕子狗
眼見大家左一張右一張 唔洗5分鐘就清左成個連儂牆
到再去清下一個個時 大家繼續𣈱心咁去撕

忽然大媽大叫一聲見佢成手血 當堂嚇一跳
原黎d黃絲曱甴起文宣後面用膠紙粘住支針
個大媽黎手就渣埋張紙 成支針插左入佢隻手到

最仆街既係又唔知支針乾唔乾淨
你知啦 d黃絲咁仆街都唔知會唔會係愛滋針
又唔知有無掉過落坑渠 破傷風都唔好啦

見個大媽成手血 又無仇報真係鄧佢可憐
仲要比個大叔行過串佢 你唔撕佢又唔會整到你既

我地諗左好耐都解決唔到 文宣後面收埋支針咁陰陰既做法
因為居然有手套係防割 但無手套係防針吉

原本諗住做2個鐘就收工 宜加撕之前要好小心咁睇清楚有無針先撕 仲要發現有針既好小心既處理 撕左我成5個鐘都撕唔到一幅連濃牆 仆街黃絲曱甴阻人收工

有無多d藍絲手足幫我諗方法搞搞個連濃牆佢
同埋提醒下d大媽撕紙要小心有針

自推十野

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推9野

自推8野

自推7野

自推6野

自推5野

自推4野

自推3野

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

自推2野

推

自推1野

有自己手足會自發清理過期文宣
小心陰埋佢地

仆街黃屍

好過份囉

嘩 乜d黃屍咁仆街

吊，手足整到咁點算
不推文回覆

推
真唔針啊？

佢地會起文宣上面再貼
班仆街黃絲好蠱惑 陰唔到佢地自己人

冇錯 真係唔好咁
咁樣分分鐘傷到自己友

pisj

唔好用長針 好撚痛
用釘書機釘就好 不過好難睇到

push

正喎
我都有諗過

咪撚諗啲高機率tk嘅屎橋啦
仲要推推推

估唔到有人做

新既文宣一向都係貼起舊既上面
令到黏力更強 而支針收埋起邊張後面更加估唔到

陳豪：xxx

文宣組小心

好波

吉到自己人點算?
無差別攻擊其實同係九巴座位擺針一樣
有無好d既方法

如果做到等佢難撕D個效果已經幾好

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

咁仆街大家唔好學呀

咁陰濕 唔推唔得

NPNT

弱撚智

Good idea not bad.

On撚9

嘩...啲黃絲咁仆街
如果再整多幾枝我地啲藍絲咪仆街

屌你TK
不推文

黃絲邊有可能會撕文宣 受害既都係我地呢d愛國愛黨既人
有無人真係可以幫我諗諗點解決

一係有理無理貼張警告出黎啦！
雖說事實係無針但都要提醒藍絲小心啊

放針要去波台搵人

恒山派既劍法 綿裡藏針

要推比愛國同鄉知班黃屍幾陰濕

會唔會傷到自已友/非藍絲既人

我寧願唔傷100個藍絲都唔想傷到一個同路人

唔撕點update
利申有份貼

垃圾標題垃圾內容, 不推文 完全封鎖

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

會team kill 呀仆街

認同，撕紙係仆街，但我地畢竟唔係野蠻人，無必要放針。

已block,抹黑+垃圾標題

訓撚醒未
好多都係清咗再貼
可唔可以唔好咁戇鳩

不同意，我見過你老友藍絲大叔用腳踩同踢之後有個應該係黃底中年姐姐屌佢弄污糟個底下成地紙碎

同意吖 有無都好 最緊要提醒人地 等人地有警覺心
撕之前真係要睇清睇楚

team kill

會起舊既上面貼 你係唔係真係有貼架

弱撚智
夠18歲未

推推先

N賓好波

Team kill 呀on 9

起完底 唔怪得知 原來一定都咁戇鳩

繁忙時間人多逼埋牆好易撞到支針
估計聽日藍絲會出文宣CAP連登話暴徒係各大主要行人道擺愛滋針

人人自危，所有連儂牆被出師有名地合法清除
咁樣就可以打擊到你最恨之入骨既黃絲暴徒啦

一個線下文宣平台直接消失

會否太易team kill但不坊繼續brainstorm下

好多老人家公公婆婆會睇
唔好搞佢地啦
仲有小朋友都好容易整親

有啲會有啲唔會架 係文宣上面跳會好醜唔好傷到自己友

哇 班黃屍賤到咁？以後咪搞我！你地撕飽佢

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實唔洗清 痴新文宣喺面就得

on9 都是吉埋啲做清潔嘅人

真係好仆街，唔要得
唔得咁做架

隨時team kill

一陣班藍絲有樣學樣
真係擺愛滋針俾你
到時分唔清害埋自己手足

會tk喎，有人真係會去收返啲文宣，第日再貼過

無聊，想tk咩
撕一貼十好過

求del po

咁仆街
唔推唔得喎

七傷拳

清潔工人中招點算

低鳩能，傷到自己友你有排後悔

易TK，又易整親想睇既街坊，到最後連儂牆失去文宣作用好咩？

係呀有針佢地就會驚到集體吹雞返屋企震唔敢再撕
攻擊到藍絲運動就可以成功轉風向引致蝴蝶效應導致運動成功
擺曬會導致人受傷既野係上面攻擊就得
連儂牆根本唔洗再要黎做文宣

勿被仇恨支配

同插牙籤喺巴士凳上面一樣咁賤

愛滋針

搞咁撚多野做乜

撕一貼十

清潔工多得你唔少

要大家有共識
最驚有兄弟信以為真

有手套架

@nben

嘩好危險！

冇做仲要做俾佢哋抹黑咪仲on9

咁陰濕！

咪再推ON9文上熱門
請按上一頁

我身為一個藍絲都係第一次聽黃絲會自己撕連濃牆
你地貼之前會唔會幫政府洗埋牆？
清潔姐姐會清 就唔洗我地一班藍絲出手啦

不過唔緊要 你地已經幫我諗左解決方法
就係周圍幫人講小心整到撕子既自己人
唔知你地又會唔會驚唔小心打到支持黃絲既共產義成員呢？

犯法野就唔好做喇
貼完野上面加層膠就得啦
一撕就痴住隻手

你on9七傷拳
到時吉傷自己人點算
不推文回覆負皮

依家搞埋自己人呀
一陣班藍跟埋玩放針咁點
訓醒未呀
連儂牆最多手足接觸
咁樣玩埋自己人想點？

好似都見到有人中招

撕一貼百啦就算啦

屌 等等清潔工受order要清
比你整傷

好危險 大家唔好學

大方向正確 要諗諗點先可以阻止藍屍
不過有冇D更加好唔怕team kill既方法

Pishhh

愛滋菌係空氣生存到幾耐？

好驚呀

小心呀

成班行動post唔推
推埋呢啲智障post

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

由佢撕
呢d陰自己友 dislike上一頁

OK, 大家唔好推

不推文⋯⋯
如想商議請開新post

推撚爆

會整親自己人，寧願你用油漆

好撚驚呀依家 有親戚中咗招入院

好陰濕

大家唔好推

死黃絲，屌你老母

好意頭

唔好傻啦

小心tk

on9 post
不推文回

用生銹鐵針

只要令d藍絲心中有針就得

會team kill㗎 屌你老母

唔得㗎 真實情況係連儂牆會俾撕紙狗搞到容容爛爛
唔帶個鏟刮乾淨 痴出黎又唔好睇又唔實

話說身爲藍絲既小弟
今日同一大班叔父大媽去連儂牆做清潔大使
眼見大家左一張右一張 唔洗5分鐘就清左成個連儂牆
到再去清下一個個時 大家繼續暢心咁去撕

忽然聽到有個大媽係咁咳 當堂嚇一跳
原黎d黃絲曱甴起文宣後面放左不知名粉末
個大媽黎手就撕張紙 成面都係個啲粉

最仆街既係又唔知個啲係咩粉
你知啦 d黃絲受美國指使都唔知會唔會係炭疽菌
你知啦 中左炭疽菌無得醫

見個大媽係咁咳 又無仇報真係鄧佢可憐
仲要比個黑衫曱甴行過串佢 你唔撕佢又唔會整到你既

我地諗左好耐都解決唔到 文宣後面收埋炭疽菌粉末咁陰濕既做法
因為真係防不聲防

原本諗住做2個鐘就收工 宜加撕之前要好小心咁睇清楚有無粉末先撕
仲要發現有粉末既好小心既處理 撕左我成5個鐘都撕唔到一幅連濃牆
仆街黃絲曱甴阻人收工

有無多d藍絲手足幫我諗方法搞搞個連濃牆佢
同埋提醒下 撕紙要小心有不知名粉末

請廣傳 清潔香港 人人有責

其實藍區啲文宣係唔會過到24小時
所以根本唔洗驚會傷到班黃屍暴徒

食屎啦屌你老母藍絲

不推

有人加野就仆街

睇文字都feel到痛

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

啱啱天水圍見完巴打咁做清poster
真係咪做

藝術角度黎講 唔比人撕密鋪甚至重疊先最靚
因為咁先睇到過去到現在

推~

咪on9 la
冇左文宣咪再痴

仆街n賓做

我覺得唔好 會搞到自己友

pish

手足都要睇路

一陣小朋友行過整親都唔好啦

清理舊文宣點算...

太厚會痴唔穩。。。撕紙狗輕鬆整爛。。。
我六月整連儂牆到依家 求不要tk

真係好陰濕 好彩冇用刀片 唔係手指都冇埋

一個post真係引到成班戇鳩仔出嚟

嘩 好驚呀

推
612 721 811 831

未必個個識睇
可能有老人家小朋友睇嗰陣唔小心整親
真心唔建議無差別傷害普通人
佢哋撕咪有得佢哋撕囉
反正撕一貼億

咪撚鳩啦
諗埋曬啲傻閪橋傷自己友
撕咪再貼囉 柒撚完未呀

連儂牆係一層蓋一層架wo 清嚟做咩 做埋人地份工都有嘅

好似話佢哋仲會用痕粉

好暴力

樓主個提議好撚掂 代連儂牆手足多謝你

都幾難team kill

屌你咪呀
我有時行路都會貼牆行

opop

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

放完針之後寫危險小心
放炸彈之後寫同胞勿近

不推文
上一頁

做乜鳩 個個咁大愛
即刻變晒認真撚

唔同意嘅咪諗過一個更好嘅方法令文宣更難清
大家集思廣益下 唔好成日不推文回覆就算

大家知唔知文宣已經好大危機
日撚日俾有組織人士撕

Btw, 印板噴字得唔得？是咪高成本又難整？

發左個夢 撕完 成地血 痛 真仆街

咁衰都有嘅

落雨或者顯左會發霉。

濕左

Push

顯左

有機會搞到啲真清潔姐姐伯伯
不了

對唔住囉

點解唔開過另一個post講過？
依家搞著自己人仲問點解咁大愛？
定係你想自己人都比針拮？

屌 正仆街嚟 大家快啲推俾藍絲手足知

清完隻手 點解閃閃吓
仆街 原來有閃粉 邊個仆街做
閃到爆

最重要係入面啲信息唔係要靚仔，整齊清晰就夠，要靚仔就等啲收錢嘅清哂先重新整靚仔

🤔

nben好波

唔好玩啦，搞到自己人就好大鑊㗎喇

屌你撕紙狗
blocked

出色

會臭架同埋好唔衛生

我記得之前睇過篇文，內容大概係

有個屋主，有一個好大既花園，D人成日偷偷入去野餐。
無論個主人點鬧點趕，D人都係會入去野餐
然後個主人寫左個牌「小心，內有毒蛇，如不幸被咬，最近醫院在XXXXX」

然後就無再入佢個花園了

仆街陰絲 推到所有人知

標題寫好d啦

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

覺唔覺總係有啲人散播失敗

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

人哋呢啲先叫正義呀嘛，愛滋病無阻愛國心

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

真⋯
唔怕講我是廢老藍絲黎⋯
今日諗住撐警去撕紙⋯點知比針吉到去左急症

點可以唔推

係舊文宣上面癡嘅係文宣嗰陣時，都有可能被針吉到

撕完咪貼返咪咁

會唔會搞到自己人

唔好係連登傳fake news阿屌你老母

有機會搞到自己人喎
由佢撕囉 咪紙一張

TK

自己友都會清文宣

正

打屎暴徒

邊個放枝針落去咁識玩

成班戇鳩講嘢前唔該諗一諗
接觸得最多連儂牆就係自己人
依家為咗撕紙個啲廢佬搞到自己人要擔驚受怕
大家個腦係唔係坐住咗
撕一貼百 講咗咁耐 大家都未明 係要搞著自己人
仲係到話好好好

可以同對方鬥無賴
但唔好做自己本身討厭既人
會有細路老人家手多多掂啲文宣嫁
對準政權啦屌你 唔好傷及無辜既人

仲要咁多正評
想問大家可唔可以拎個腦出嚟思考下先

有可能會整到清潔姐姐

啊！ 好振奮喔！

其實如果撕開入面有爽身粉都幾驚

上連登問幫藍絲,樓主坐咗幾耐,等錢先到咁?

你係整開連儂牆嘅手足？
我未見過手足好似藍絲咁撕紙

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

傻到一個點你睇下樓主內文先啦

推到比大媽絲打睇到

咁樣自己友清舊文宣咪中招

死曱甴！

會變血染的風采

你唔唔係覺得班藍絲真係咁蠢
當你針咗佢地一次
你估佢地唔識用手套 唔識用鏟
連儂牆好多人都會經過 又有細路
你係唔係可以確保中針嘅一定係藍絲？

有針會5會犯咩法先？

清潔工人點算
清舊文宣點算

唔好玩啦

意外一單半單就算

你真係吉人又為咩？

撕左未再貼囉

唔洗傷害人嘅

真係抵死個啲又無人夠疆傷害

真係驚整到自己人同清潔工友，撕咗可以再貼，但唔好整到自己人

聽到好嬲

咁仆街你d黃絲 夠膽你地就咁做

貼一撕十！

手足清啲舊文宣點算。
除咗活動post，一律不推文回覆。

再噪，貼啲玻璃粉

好兇險既黃尸

頂, 俾錯左負評

其實十八區自發唱歌 點解唔唱埋美國國歌 又可以學點真正尊重國歌！

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

up

push俾多d人知

唉喲 咁唔小心啊

樓主請你解釋你個標題， 我覺得同路人一定唔會咁樣稱呼自己囉

真 利申試過清過期文宣

我又真係估唔到一班黃絲會用手睇野
平時行過最多都見人望 原黎你地用手摸
我都唔知文宣有凹凸字板

聽到你地咁講我都放心d 以後可以安心開工

但其實一幅牆只要有一支都好 都會嚇到我地張張都睇清楚先撕 今日無去撕d叔父聽番黎都嚇一驚 以後要諗清楚先撕

清潔姐姐根本唔會清連濃牆 如果唔係我地班藍絲洗鬼出黎

最憎d新既文宣直接黏起舊既上面 因為張紙咁樣係最難撕
同埋會比人感覺有氣質 你見到密集集咁你都唔想撕啦 如果你次次都幫我地d撕子狗清埋牆 貼番新既上去
只要我地見到有限數量都會撕

除左我班撕紙狗手足之外 我真係唔明有邊個黃絲會接觸到文宣黏牆個面

咁仆街嘅

我覺得樓豬開呢個post其實唔係想實行我都冇話要實行
只係想玩下膠 睇下有咩方法令文宣冇咁易清

如果認真post有人討論 洗唔洗開呢啲post

popo都好陰濕。成日係橫街衝出黎。

有無教學 點整

戴手套 大家記得

不推 小心team kill

你知唔知
文宣係會爛會濕會化會過期
就算藍絲大媽唔拆，一樣會有手足清
有時會成幅牆起咗佢先再貼嘢

噏得出呢啲戇鳩橋，九成連文宣都無貼過
冷氣兒登仔咪出嚟獻世啦

我淨係知柴灣橋有人用玻璃c保護文宣

上次個女人搞到成手玻璃入曬去，要即刻call白車

隔籬啲廢路喺度大叫發癲，諗呢個畫面就好笑

比較蠢
有無示意圖

整下刀片都好

一陣伏左手足

嘩，咁咪好痛痛囉，陰公豬囉

手足有時會換走過期文宣

用乜鳩針，拎篇野去藍絲group到share嚇下佢地咪算

制度問題，普選解決！

講得岩呀，撕一貼十未得，因住傷及無辜

你問點移除張紙？ 要好小心先撕得走

因為佢係就咁一張A4紙 用普通膠紙起貼牆黏一支針上去
勁低成本

但就搞到我地要撕得好小心 做小心既野永遠都最慢
因為張張都要睇清楚先撕 撕完又驚自己睇得唔清楚
搞到我成班手足都收唔到工

咁撚仆街

會唔會係愛滋針嚟㗎

真唔真
你唔好厄我啊
好撚想見啲撕紙狗成手血

冷氣軍師 去過隧道撕紙未？ 個d比雨冧到既地方 就緊係唔洗我地撕紙狗出手啦

冇乜血因為超幼

但係肯定痛過刀割

你都on9 tk點算

好仆街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明嘞
即係如果白膠漿
就留返一隻角 或者四隻角都有
八奇逆向思考
想像如果有人撕 係會點樣撕

721 811 831

撕左咪再貼囉 洗咩吉人呀

我屌你老母呀 我條女岩岩先諗住呢排去連儂牆幫手 佢份人又笨手笨腳又蠢 你整親佢我以後唔會再出黎發夢

其實有時覺得藍絲幫手撕舊嘅文宣仲方便 我地又有位貼新野

屌啲黃絲咁仆街既
都係唔撕喇惹到愛滋點算

又衝出嚟柒證明你係冷氣兒登仔
文宣 A4 紙本來就只係頂到幾日，過多幾日就會霉，墨水化唔化就睇用邊隻打印，日夜溫差有水氣或嗰區本來就濕氣重等等，唔係話隧道有瓦遮頭就一定無事，完全無事嘅只會係商場之類有門阻隔嘅地方
我就係代表起牆手足嚟屌撚柒你條冷氣兒登仔嘅，如果呢件事真係發生，我一撚定會入你數先

大家小心

抵死呀

呢場運動係咪壽終正寢？

一定要share出去等其他手足小心啲

真嘅撕紙狗物有得佢地撕，冇佢地撕我地邊有位貼新嘅，我地多謝佢都嚟唔切

大家都要小心啲黃屍

黃屍

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

撞

死啦 唔通好做d撕紙工程比你接曬黎做？
你講個隻就咁貼兩條膠紙個d文宣？ 兩野就撕鳩曬啦
個隻文宣你不如放起地下派比人
我撕開個隻係
d文宣比人用白膠漿查到冧曬連張紙都膠化埋個隻
6月d文宣都仲起到啵

不過好多黃絲好蠢 佢地唔知用白膠漿查d張文宣冧曬
再黏 再起表面查多一陣 張紙就會膠化 用手撕？無撚可能 好彩佢地唔識炸

咪撚on9啦
整親無辜嘅人點算呀

幫你推

黃屍惡毒陰險
令人防不勝防

撕完咪再貼囉，仲可以更新下

入泥諗諗點整文宣好，唔夠文宣呀！

我地輸緊囉！！！手足文宣即入[請廣傳]

抵啦撕得你咁開心

醒下啦香港人
恨鐵不成鋼呀⋯⋯
913死線呀呀呀呀呀

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

我見而家d獅子狗係用d帚定刷架喎

黃絲實在太陰濕

屌 一個二個仲係咁推都on99 一個咁易tk 同傷唔到指定目標嘅on9方法仲推

啲黃屍咁撚仆街都有既
大家千其唔好係文宣後面放針啊

由佢拆囉屌
一陣傷埋修復嘅手足點搞呀 tk呀大佬

係最驚搓埋一舊既時候
同埋個人會小心好多 姐係慢好多
原理就係你要起 一大堆5蚊入面
你要唔知搵番幾多個一蚊出黎 到最黎可能一個都無咁

你地所謂連濃牆撕一貼十 如果廢到得兩條膠紙黏d文宣
根本就唔到我地d撕紙狗團隊出黎就撕曬你地既
大媽放工都撕兩張出黎墊枱啦

我地仲邊有野做 你地撕唔撕一貼十我唔知
但最小起碼你張野真係要有生存時間
唔係做完自我感覺良好 又或者搵d靚仔靚姐守住佢

用咁既招數

On9

明明係你地班垃圾藍絲 放針屈鳩我地d黃絲 係人都知過期文宣我地會清㗎啦 死垃圾

屌你老母，唔好搞到手足

屌 up下姐嘛
見到有人撕紙咪好心提下佢: 有針嫁 小心d
唔洗真係有 只要講得真少少
撕紙狗自然會驚 撚下佢地都好啦
等佢撕得咁過癮

真係成班暴徒黎

萬一整親清潔姐姐咁點？

返大陸啦，咁得閑

咁都有3千正評
唔怪得對手咁睇唔起連登仔
真係無撚腦

好大機會陰埋自己友

推，仆街黄絲，拮死你

屌你老母

咁唔該呼籲你地既黃絲唔好再無謂咁清連儂牆
你有咩新既就直接貼上上面
撕紙交番比我地藍絲做 我地受過專業既撕紙訓練
唔好做埋我地個份

請善用不推文回覆

唔好清 再貼上去ok

一陣搞到自己手足

一陣搞到自己友

點解唔用膠水貼紙? 雖然成本高左, 但真係難撕好多

Tui

推推推推

咁衰架

咁做會害到真係想去貼文宣既人
留言支持既係咪on9
定係無去過貼野

係唔係曲

我無野講

會有啲花 難睇

刀片

原張a4對a4 無縫接軌 點會難睇

傷到小朋友呀。有小朋友幫手貼連儂牆架。

THKS! 已代轉載有關FB

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

曲到圓

訓醒就見到呢啲無腦垃圾post
以武制暴，唔係亂9咁做連自己友都tk埋

累撚埋文宣手足

點解要清舊果d

一定要貼返係同一個連儂牆？

唔識搵其他地方？

增加無必要既workload 浪費人力物力做乜鳩

救命呀！班友用釘膠搽滿成張嚟黐，而家點鏟都鏟唔走呀！

小心啲3M噴霧膠呀，好難拆架

咪攪依d啦。。。

個底啲紙本身甩甩地嘅話，就點都要清左先痴到新架啦

樓主呢招我到諗過 但真係好易傷到自己友 不太建議

小心搞到同路人

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔好咁，尼個唔係一個好方法

傷埋自己友

一陣tk自己友

19

應該係藍絲網大力推

小心整到自己友...
撕一貼返十!!!!!

唔使真係做㗎 傳去啲藍絲到都夠啦

荃灣都比人清左

嘩好血腥好暴力啊黃屍

保重身體
好人一生平安

如果傷到被逼清潔嘅工人就好無辜
屋企隻寵物每日都要打針
支針尖到條水喉唔覺意一fing就插到好深
好痛流好多血

容易傷及無辜

咪搞呢啲啦 咁撚陰